屌你老味switch 餅帶好撚苦

果種苦味仲係個口度
苦到瞓唔到

除左苦之外仲有小小麻痺感

係 last好耐

就好似人生的苦澀味一樣

想試

比👍 你依位勇者

試過 冇咁誇張

咁人地防止D細路吞嘛 緊係布幾苦整幾苦